亮佢老母劍喇

捐金救國喇喂

底氣定鑊氣

吹國民雞

聞到味

韓國人民可以捐金救國
中國人民會點呢

好多大陸人都已經知道呢個政府咩事，

淨底d 窮撚農民黎救國

邱騰華：不了 ，香港同 PRC 唔係好熟！

你個名

捐金定捐精救国呀

我驚林鄭殖民政權捐香港庫房比支那狗咋！

怕佢區區邱騰華咩
香港有777689
仲有咁多愛國商人
佢地實會肝腦塗地
犧牲佢地自己幫手嘅

仲使乜市民捐錢救國，唔係一直都用緊咩

係怕上邊鬼撚鼠鼠換走晒香港d美金就真
到時香港手執大量人仔等仆街了

呢個你唔駛怕

你當劏房波流架

咁有佢把關就放心D
起碼無俾佢更仆街

班五毛去哂邊

問老衲啦
明末崇禎都叫人捐過
不過冇人蘇佢

國民要犧牲自我啊

冇講到政府要犧牲，意思係你班蟻民犧牲好啦，用國貨。我就繼續用外國貨。

又係喎
叫你地咋喎

五毛同奶大陸班友去哂唱美金

咪臭係，快啲同對方上一課啦

何來負責任政府